扑扑下野唔小心跌倒，好痛

好撚慘成十個鐘都冇人應

見樓主咁慘幫你推一推

跌親重慘